司法機關基本上已經開始淪陷淪為政府打壓工具

司法機關基本上已經開始淪陷
淪為政府打壓工具

近一兩年見到政府主動告既官司政府90%贏，無論理由幾咁無稽都好，有時d判決仲好無理擺明偏幫政府
相反告政府既90%輸，有時就算證據確鑿都可以判你敗訴，又係判決無理擺明偏幫政府

20年後香港連司法獨立都死得七七八八，華人法官偏幫政府已經成為常態，三權合作正式開始

司法獨立都開始玩完，香港命運唔死都難

七警唔係咁好彩遇著鬼佬仲有d良心俾華人法官判實無罪，但d鬼佬退晒休既話華人上位到時司法機關好可能會淪為政府工具